和歌山到鳴門漩渦一問

暫時plan左第一日住和歌山站附近
因為第一日朝早8點半就到關西機場，預計10點就到和歌山，因為一直都想去睇鳴門漩渦
查過可以坐和歌山港到德島港，但即日來回會唔會太趕？因為睇番和歌山到德島船應該1點先到，仲要坐番去德島站再去鳴門，打算坐1855船番和歌山？定係直接去睇完之後就番大阪？（因為本身都係打算第二日就番大阪住，咁樣回程要坐咩番去好）

去和歌山既原因其實係因為之前去大阪未去過呢邊想睇下咁，之後就番大阪留幾日就走

連登有愛

定係第二個選擇會比較好？
第一日留番係和歌山玩算，之後番大阪會有一日去神戶一日遊，到時好早起身直接去左鳴門再番神戶玩半日最後再番大阪咁？
咁樣玩係唔係要買張關西地區鐵路周遊卷用比較好？因為都會去多次京都一日遊
唔該曬麻煩大家

我向洲本咁近都覺得去黎無謂。

仲要留意埋咩時段先有大旋渦
好多時都好弱
你睇清楚d時間先